新世界發展計劃捐出300萬平方呎農地予社會

新世界發展執行副主席兼總經理鄭志剛宣布，集團未來會捐出300萬平方呎農地予社會，期望紓緩社會上的房屋問題，對象包括給政府興建公屋及相關設施、社企或其他慈善團體等以回饋社會。

他表示，今次捐地與《收回土地條例》無關。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆